[I/A]《King’s Raid – 王之逆襲》#122 台港澳服將於5月18日正式上線

台服原廠直營，唔怕台伏特別版
事前登錄中
活動時間：4/17(二) 12:00 ~ 5/17(四) 23:59

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

Server【Japan】

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A

Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

可以唔駛教US APPSTORE，聽日已經有台版

唔好咁老定住 如果今日更新唔到 聽日唔會有台服

【心得】亞服無課小薯292日遊戲心得 - 世王1百大、PVP M3

湯巴巴哈攻略

日服孤兒化

btw
Plug 個notice
日版無Laias新衫句野
幾時先開loh

等台伏就黎悶死

被發現

好

孤兒化

無計，有亞服日服你唔玩係要等台伏

日伏vespa賺完第一水就放棄左

自推1001

台伏睇黎會步日伏後塵

識玩一定玩亞服跟老屎忽

痴線 掛左陣 返黎望下 六隻奶

等台伏留名
隻王國5好鬼悶

王國5

#KingsRaid #事前登錄全達成

大家有沒有發現事前登錄的目標已經全部達成囉，
總共可以獲得以下道具！

體力藥水 x 30
各種晶元 x 400
紅寶石 x 2500
特殊道具10抽召喚券 x 1
經驗值加倍卷軸(7日) x 1

10抽的召喚券啊？不知道會抽到什麼，本小姐好期待啊~😍

問各位老屎忽

特殊道具券=抽專武？

係，但前提係抽到
抽唔到就十一件垃圾

同其他game一樣
垃圾同大獎都有嘅抽獎機

不過KR無論垃圾定大獎
唔抽都可以打/換到返黎

日服

連登黎講
應該得asia熱鬧啲

其實咩ser都有得玩落去
係睇你個圈子識唔識到人

日服

即係可以中到專武？ 咁要刷了

中到，可以刷

唔記得喺日服補返删除線

有幾多巴打係玩緊日服

打唔打wb好

打咗先啦, 睇佢今晚都未必更新到

點解唔打

直營台伏正
有無話幾點開

冇 分分鐘開唔到

希望唔好好似d日文game咁開服= maintenance

AppStore 都未有得dl唔知幾時開到

去左旅行完全無苦惱 更唔到都無所謂

等緊你打龍呀洋介巴

有無人想我有打80bd?
要求係80char+5*
我ID: cpanti

搵唔到你id

Asia server
Cpanti

瘋月巴好似日服

日服都有，但係雞好多

有幾多人會玩台伏?

會

未玩過，會

有冇人打cr hard

NEVERGAME MASTER 已轉手 準備轉玩台伏

想開公會 叫咩名好

我

仲未更新

me

聽日準備幫定咁多位老Seafood含撚請教

玩緊亞服
諗住同時整隊台伏loli隊

聽日開唔開到服都未知

波多野結衣

新手留名，等佐好耐

係

多謝Apple

痴線大陸佬100連

咁幾時更

想問吓組隊係咪通常都唔會一個mdps,一個pdps呢？咁組會有咩缺點？

Apple幾時批，佢就幾時更掛

之後你會發現d buff好少會通用 通常都係物buff/魔buff

睇黎台伏都會被影響

係，但其實推圖上無乜缺點，有時遇到啲物/魔免關其實你玩混傷仲好
但因為隻驚有樣嘢叫WB，1星期1隻，總共有兩隻，分別叫WB1同WB2
全伺服器嘅人星期一至五：兩劵入場，星期六：四劵入場，星期日不論打死未打死，都無得打
WB1魔攻加成
WB2物攻加成
如果你玩混傷會搞到你WB1又打唔高，WB2又打唔高，高不成低不就
所以先會推薦玩定一隊8隻物攻/魔攻
當然唔係一定，你鍾意點玩都得，反正個AC係你嘅，自己玩得開心，唔需要同人交代

燈

聽日係香港APP STORE會有得DOWN?

如果本身有GAME,係咪原本個APP轉SER就係

個個大佬都走哂
nevergame已死

唔知
係 不過聽日可唔可以開服仲係未知之數

第一次聽KR post要含老屎忽撚

含定先
到時實好多野要請教

KR老屁屁算好好人
第一頁有嘅野啲人問N咁多次都未發火 最多揶揄兩句
比著第二到屌到啲新人走啦

最好問多啲，我哋當幫手推POST

現在V社爸爸還在努力的準備中...小麗一知道確定的下載與開放時間，會立即跟大家宣佈的...感謝大家這麼晚還在關心，請各位早點休息唷!!😘

半夜三更幫啲大佬試隊

龍蝦手勢「關心」

老屎忽含撚就真啦
利申俾人串玩咗等於無玩既垃圾留名

台
服未開 ？

未玩過留明

係咪都係香港app store有得down?
唔見有既

都未開

好多新人

hea玩之人留名

真係好認同
之前玩過好多其他驚d人一係唔sub一係屌人
除非隻驚有公會戰而佢地又缺人先會客氣d對你
KR 呢邊d老屎忽就算冇乜著數都會好用心咁幫我地

真。石油王

V社：老屎忽無存在價值

無論係新人定老屎忽
會課金嘅先係好玩家

課金狂人

LM 等新服

Lm等更新

10抽抽唔岩有冇得re

到宜家都未更新 睇黎今日都係開唔到台伏

有冇角色推薦list

台伏係唔係送Lewisia?

好似係

全台伏魔攻隊走向

仲未維護

你個名

不過我唔係等台伏
亞服都應該會出繁體架啦

睇到個名就想知係咪睇得太多全職

其實都講過好多次, 係可以喺game入面選擇server同language

湯巴我想問下點解你話兩星選擇獸人既？
咁咪無打手推圖囉，魅魔之類。。。

同埋係唔係首抽專武先開會好d

唔係講緊wb組合咩

之後仲有張3星券同唔知仲有無5星券, 要揀dps既話用5星券 (or 3星券) 揀

Language我知
咁遲下開左台伏
唔知iOS係咪可以唔駛轉美國App Store更新

係, 我之前用us appstore dl而家都可以用返jp appstore更新

如果用epis要用2星卷揀

epis 唔係5星券有得揀埋咩

要等10幾日

好 唔該巴打
咁就唔駛再係咁轉黎轉去

夜雨星繁

湯神
隔離BD有條友捉正字捉得勁過你

隻EPIS 4星專我都未識用佢黎PVP
是否我太廢

仲未有消息

比apple撚

瘋巴會唔會玩台服
日服好似無乜巴打玩咁

應該不了
一來台服生態唔好
二來有fd玩緊日服

屌官方老母 ...

屌官方都冇用 屌apple啦

無iOS?

SD EMAIL屌柒VESPA都冇撚用
佢話佢都冇計 BUG左就BUG左 叫我重裝隻GAME 希望我下次唔好再中招

台服送公廁吸血鬼喎

好過你見人打錯字無人捉

唔好意思，追左幾日 post,未玩過，
姐係用血法做打手先夠？

就夠

唔敢寫，一推就出事

我介紹 ROI

你推圖其實只要裝唔太柒，即係唔好推緊第七章仲用緊第六章然後話隻坦好軟同唔夠DPS
咁其實你用原4推圖都依然無問題

日伏識玩

地精

要介紹nyx

三會第五隻王可以準備尾刀 有興趣既可以留意下

好養生 現在每日好似入去打卡咁

得翻一滴

無人打咩?

我唔知呀
我宜家D王都係打到得翻少少血 俾你地開INDEX

5王我都唔知2張券打唔打得晒

早知我打多少少
但我又驚會唔小心殺左

咁我試試, 唔得咪留俾其他巴打

褲巴

幾驚你卡都唔打

邊到有得dl 台伏

Apple味出？

麻煩睇官方FB，我哋只係玩家，連官方都答你唔到嘅問題我哋都唔知點答你

未出

召喚湯巴

現在有玩番啦
不過呢度冇咩點講野 冇野好討論

等佢更新就有野討論

多謝褲巴

就黎變3星期更新一次

黑仔燈一向神準

開多個亞服ac算

好期待新既CR呀 更新未

亞服一開然後更新，啲台仔會唔會屌老母

My ID is rosin00, I am an Asian server player, and I want to say something.

Rosin00
75 points
·
7 hours ago
Hello, I'm a player in the Asian server. ID is rosin00. I just started playing this game for a month. I like the game and I've also invested a lot of money in the game. Since I started playing at arena recently, many players began to notice me and speculated I obtained uw and ut through an illegal way, which give me a bad game experienceI. Then I learned from friends that there had been an accident of illegal way to get rubies, so I can also understand your feelings. Now I want to prove myself by showing some of the bills in google play. I hope it can stop the unwarranted speculation. I also hope I can have a friendly atmosphere with all raiders and have a better game environment. Thank you！(it just a part of my bills, I can show all the bills if need it)

454咁串

用唔到nox

年頭玩個陣仲用到嫁...

新手而家玩台服定亞服好?

咁都叫串

請問點用唔到法?

想一齊起步嘅就台服
想被Carry嘅就亞服

btw乜嘢454?味?
字都唔識打

呢條友真係油王，玩左一個月左右，又係啲富二代黎

佢課到好似bluepay咁

笑4人

真油王黎，玩左一個月上星期PVP第一

岩岩想入坑咩都5g呢度巴打串過馬撚

loading卡99%

入唔到模擬器

仲諗住番工之前有得玩

果然課金得天下

都唔係，佢都經常輸

試下開過個新嘅都卡99%?

講起PVP
頭先輸咗畀個AI
唉

你預放工有得玩好啲

不停RE石打

對面AUTO>自己手動

裝舊版又用到.. 應該得

Wb第一果個人先勁

唔係
係我MARIA出技鎖晒
光法炸3技+1技
佢啲角都係唔死
最後佢全隊滿血滅我全隊

打埋啲454 味 笑4人 5g，個心又學埋支那玻璃心
唔串下你都唔係人啦

所以你係狗

如果湯巴都叫串過馬撚既話, 我驚萬巴串你一句你玻璃到要自尋短見

睇住d毒撚扮勁 笑撚死人

對面咩隊
照計你光法一嘢轟落去坦隊都頂唔住

( Show Blocked User - 女人湯丸 )

睇嚟大家都好鍾意馬撚

龍女TANYA

忍唔住笑

下次遇到Online報返仇

玻璃心

唔好撚理條傻西啦 俾佢自己係度吠未算lo

點解成日都有啲on9仔走入黎

呢到呢就打開正字既, 捉5p字就捉得好緊, 如果你自問唔識打返正字既話可以出返去

呢個po d人好撚低質 走啦88all on9

諗住撚下條假膠狗點知佢咁玻璃心啫

快撚d走啦傻仔

笑4人 比人笑毒撚自己撚緊人

開新Ser係咁

Block咗仲覆

歡迎你隨時返嚟幫手推Post

鐘意覆乜覆 當自己admin咩傻尻

人地一定係專登解BLOCK嚟回你再BLOCK返

點解打親5p字果啲都係弱鳩智...

等放工再睇下出未

睇你比人扑開 無比人扑過

真係辛苦晒

有腦都唔會打5P字啦

粗口都可以打錯音字

今日出唔出到都成問題

等埋星期六上班族一齊開
真佛心

誤入傻閪po 比狗咬

又有錯字執

on9仔 得閒到

見到你咁樣搵存在感真心覺得你好可憐

我大V社

佢啲舊POST 好多GAY POST
啱同洋介巴傾計

大家咁話啦，你有你繼續吠，我哋有我哋繼續撚，幾好

( Show Blocked User - 女人湯丸 )
我都睇唔過眼

啱呀
( Show Blocked User - 女人湯丸 )
已經唔想扮幫佢
忍撚咗佢好耐

又老婆又男朋友

有無得自己Block自己
( Show Blocked User - 女人湯丸 )

多重影分身之術

你地真係好仆街 係咁係度撚狗

鬼叫依度係傻閪post 客客氣氣咁講野都叫串

然後睇返追蹤中，M巴自從去咗日本做日式麵包王之後就無再開過Post

狗狗唔見咗

識扑一定扑哂啲老屎忽

打緊工準備課金追進度姐

kr post啲老屎忽
出面其他post幾好 又無架子

佢就好啦有得去日本

係得kr Post啲on9仔先會明明第一頁有嘅嘢都答完再答，答唔到嘅嘢都盡答，煩撚到呢

見個post留言多咁多仲諗住有更新note睇
點知係on9仔
利申左同右都block

We are having Appstore Review delay issue for hours and we are sad to say that
They haven’t given us any reply yet.
We kindly ask you to understand the current situation.

However, to compensate your inconvenience, we will prepare several events.
Please check the details below.

Event No.1
‘Unique Treasure Summon Rate Up!’
: You will have DOUBLED chance to acquire Unique Treasures with double chance!

Event No.2!
‘Gear Awakening Cost Discount!’
: 50% discount on Gear Awakening Cost!

Event No.3!
‘Refoge Cost Discount!’
: 50% discount on Reforge Cost (Magic Powder + Gold)

Event No.4!
‘Room of Purification Cost Discount!’
: 50% discount on Gold used for Hero Awakening in the Room of Purification

[Notice] Maintenance Delay Announcement

Dear Raiders
This is GM Orvel

We feel terrible about the maintenance delay which has happened for 2 times in a row 
We know most raiders are waiting for the new update.

We are having Appstore Review delay issue for hours and we are sad to say that
They haven’t given us any reply yet.
We kindly ask you to understand the current situation.

However, to compensate your inconvenience, we will prepare several events.
Please check the details below.

Event No.1
‘Unique Treasure Summon Rate Up!’
: You will have DOUBLED chance to acquire Unique Treasures with double chance!

Event No.2!
‘Gear Awakening Cost Discount!’
: 50% discount on Gear Awakening Cost!

Event No.3!
‘Refoge Cost Discount!’
: 50% discount on Reforge Cost (Magic Powder + Gold)

Event No.4!
‘Room of Purification Cost Discount!’
: 50% discount on Gold used for Hero Awakening in the Room of Purification

We will keep you posted about the maintenance schedule
As soon as the review is approved.

Again, we apologize for your inconvenience

Thank you
GM Orvel

乜reforge係用powder同錢

d毒撚當正自己game po上帝見一個扑一個

本來以為假膠

完全封鎖咗乜都睇唔到

有冇小器到要專登開個po屌

睇嚟我修行未夠

咁少咗啲嘢笑

玻璃心到

vespa已經做到傻左

其實佢幾慘，體諒下

無咁大個頭

佢泡菜公告又無事

'增強折扣選項'
：在強化選項中消耗的魔法粉+ 50％的黃金折扣！

撚狗練

慘

被狗撚練

有無人入去打返佢果句「454咁串」

靠你啦G巴，人哋Block咗我費事佢又解返

我都扑咗佢

唔會啦 佢都瘋狂block完解block我

撚成點

佢唔理我啦

block咗都留到言，不過睇唔到佢有無回返我

( Show Blocked User - Gko )
準備定先

屌 唔通真係批死今日開唔到ser?

唔出奇

唔怪得推得咁快
原來有傻仔

小心被block

( Show Blocked User - ____ )
自己填名啦

( Show Blocked User - 老屎忽 )

咪由得佢玩單機

隔左5個月入返亞服 送左好多artifact 用UW碎

原來仲有2萬6石 加上免抽中專

玩台定亞伏好

( Show Blocked User - 女人湯丸 )
湯巴今次唔啱 整碎左人地個玻璃心

玩台服
準備叫乜7湯丸食屎大

其實crow勁唔勁
我有齊uw ut

個小學雞岩岩上完電腦堂 學識上網

on9扑多個

最好啦都廢事見到你覆我 唔好忍唔著走去睇我講咩

啱啱睇一睇原來條撚狗有blocked 我, 但係我發現唔識用5p文覆返佢

做乜鳩

梳囉

巧巧聽

kr post好耐未試過咁有生氣

Google緊啲5P用字

game po上帝

仲以為開咗服先咁熱鬧

上帝鍾意扑你就扑你，解扑你就解扑你

就係專登做到好似好熱鬧咁
game po上帝真係用心良苦

係咪你地分身黎搞下氣氛

睇你打咩
WB都仲係男槍最大

可能一切都係湯巴自導自演

講咗咁耐原來game po上帝係kr打手
引人推po扮好熱鬧

好戲之人

我無多個e-mail開分身, 而我真心相信佢係一個真心既on9嚟

越睇越似

話說其實係咪因為要係台港澳apple store上架先咁耐都未過approval

開日服個陣都無事

湯巴當我哋狗咁撚

睇下更新完有無人整佢5星專先

一定係直營無代理通融通融搞到依家都未批

可能台港澳特別麻煩

我準備咗8張券俾mitra

fb個小麗BB 直線潛水

小說有排睇

依家上水帶埋老母返工都唔掂

台服

台服開賬有咩送

Lewisia加一堆垃圾

唔駛去玩pvp了

其實係咪同日服一樣，一隻英+1張10連+2500石

如果有個服送tanya bb就好了

仲有咩服可以開

台港澳服要係邊到down?

非洲

未開 可以去qoo dl住先

已經亞服玩到非服咁，仲要開個非服

其實唔明vespa點解要最後一刻先交個patch比apple review

睇佢賠幾多

咪臭系

好似deadline fighter交唔切功課然後怪網速慢咁

近排PS4又冇驚好玩, 仲諗住玩台伏捱左呢個星期佢

台服幾時開??
好玩嗎?
肝唔肝?
最緊要有無得同人互動
單機不了

自己試下咪知囉
台服未知幾時開, 卡審查, 今日應該開唔成

同呢度既巴打互動

咁正常答都俾人話串過馬撚

去其他post 或巴哈 條仆街咁撚玻璃心咪要去跳樓？

真係痴撚線

放心，台仔實多多都你互動

幫人含撚含到雪雪聲

你mon po都mon得幾實

狗仔乖

正呀，Mon到實一實

得閒係咁 咪阻住我做上帝

有 幫手推Post好事嚟

唔知放工有冇得玩呢

放心, 冇

Apple批咗先講

推po都拎到黎打飛機 毒撚思維好可憎

佢要搵人取暖係咁

練狗jer 7住 驚死我唔理佢咁

人哋係game po上帝

個補償就係UT雙倍=呃人課金

但係都大把人課

毒撚真係好可怕,答唔到個自己滿意既答案就要屌9人

咁你既然心入面都有個答案仲點解要上黎問

有冇懶人包話我聽發生咩事

有條5p傻鳩入咗嚟

愛巴慘被扑

出UP=補償

係game po上帝

又話 18/5

18/5/2019 你睇錯左

要比人完全封鎖了

佢當自己game po上帝

rip

放心，game po上帝鍾意解就解，扑就扑

又話好撚得閒
幾頁貨仔就無撚左影 屌佢老母

係BD POST冇野做過黎睇下,點知人都唔見埋

笑死

上帝拋棄左我地依班罪人

搵緊邊個

玻璃心碎到成地都係，畀啲時間佢執返

又話神愛世人嘅

開始儲到60萬龍幣換npc 加好感既道具，想問下3隻入面邊隻打pve(打龍，wb)時會好d同埋食唔食專武？

三隻都好 三隻都食

換既可應該公會妹啱你要求啲同埋多數都食專

3隻都好用同埋幾食專
要換應該換公會娘先 may姐個位用住kaulah獸人奶頂住先
如果唔玩wb2可以唔洗要gladi

好撚得閒就要覆你咩 你都比人雙剔慣架啦

笑4阿 傻尻

唔該晒幾位巴打

我唔準你咁笑自己

有雙剔唔是問題,有上帝陪伴住我

專就三隻都食
Gladi=物理DPS+物理增傷，其實專都已經夠你打龍/Solo 70，但後期你有隻真DPS就可以當佢SUP增傷咁用，溝完佢用PVP幣買專9折，專打WB2，物隊成員

Veronica=魔攻SUP+物魔增傷，有專Buff會多4層，唔係DPS，所以你當佢SUP咁用打龍要有隻DPS，溝完佢公會Shop買嘢9折，WB1+WB2都會落，物魔隊核心成員

May=唔急換，同埋佢就算有專都好睇彩數，要睇佢啲技中咩Buff，所以等你溝好Gladi同Veronica先換May都未遲，WB1+WB2都會落，物魔隊都OK，但前期可以用獸人，May姐後期先換入都唔遲

Npc另一個重點係買野有折
Gladi 可以幫你買專武平成3000pvp幣 (9折)

古有上帝釘十字架
今有上帝自嘲傻尻

thx 湯丸巴打

就係你？ 未見過你，認識下

我諗左陣 咩撚野雙剔 ， 原來講緊你自己

上帝無朋友 真係慘

Sick你老鼠🐯 又一自大撚

無敵是最寂寞

理解能力有問題 ？

cuw up

連我都比人屌，好啦咁你慢慢啦

練狗乖味

客咩氣

5p撚 話人理解有問題

真係笑撚4人

好唔好味?

咁樣落去可以一日一po

字都未撚識打然後話人理解有問題

係佢角度我地理解唔到5p係我地問題

其實佢可能係官方啲人，曲線宣傳隻game

( Show Blocked User - 夢想成為歐洲人 )
呢個堅扑 本來都想同佢傾下計 點極都唔明 7下7下屌河馬

識唔識打同想點打都唔識分 無撚腦

V社咁有腦就唔會2個禮拜更一次玩死隻驚

沒10個post就有一個唔和諧

上帝個個都理,但就唔理我

我日日同自己傾計,日日都可以收到雙藍剔 仲可以見到對方在線中TIM

仲有上帝可5可以5巧扑我,小妹怕痛

河馬你都屌 上帝都幾重口味

你識唔識打想唔想打仲要幫你分?你估你真係上帝

有花生食你唔係唔食呀

自己想睇咩就要人就你阿 你想食屎會落茶記叫乾炒牛屎？ 大陸落黎定共產黨？ 笑4人

屌你老母幾時先有得玩

係囉 自己想睇咩就要人就你阿

台服未有得玩，撚住狗先

發生咩事

夠薑拎5皮野黎波po對賭 傻閪

懶人包#14：

係咪衰，搞到佢博唔到要搵嘢賭

駁
今次仲唔捉到你

會唔會撚狗撚到1001

454點解

你又黎左呀

抽左3下終於有一件ut

洗唔洗

真係好 未開ser都有花生食
遲下依道肯定會有好多世界大戰

你思路都幾跳躍

UP咗

上帝既思路咁易比你D凡人捉到路架咩?

死唔死

梳,小弟冇曬錢了 次次去馬會都要問D職員可唔可以用條命去賭

自己諗下野啦 下下照copy 應你都廢尻事
食屎大果位 出黎面對味

上帝用心良苦知道我哋無驚玩專登整啲花生我哋食

譚仔阿蛆

有無5P字典，好想買本嚟查

硬係覺得差啲嘢，原來係賤巴你啲圖

454幫下你

原來嚟咗隻波台狗

可唔可以過住10萬黎應急 就死了

好悶

曲線推po

sor囉 無諗過會撚到你咁嬲

抽咗一下機械師pool中咗蛋妹ut第四號，究竟蛋妹個ut有幾中意我

入500幫你上2皮應該無咩難度 過就不了

成功

用crow ut同你換ok?

是咪靚屬先

笑4

咁快D繼續娛樂下我地啦
等緊你

4野11抽先中Shea UT

當年上帝都做左架船,今時今日既上帝10萬都幫唔到手

另外，終於有多d時間入game玩，
小弟想入日服連登公會，申請表填左，唔知仲有無位入

算把啦你

我本身果個靚啲
crit 同埋 mp/atk

睇咗十幾頁先明454 係乜鳩

你話死唔死

日服應該有嘅

1食1

官方伏UP

選擇性失明

5星在望

有排望

詞窮啦詞窮啦
係得咁多料
好撚失望

關你乜事 做乜尻要個個reply哂 點解可以咁撚毒 唔通無其他野做？

直路嚟緊

上帝已死

有,同上帝吹水

你失望關我乜事

開伏叫我 有野做88

呢句好用呀

我失望關你乜事 點解可以咁撚毒 唔通無其他野做？

渣ga

關你乜事 點解可以咁撚毒 唔通無其他野做？

果然好用

開伏關你乜事 點解可以咁撚毒 唔通無其他野做？

點阿 食屎仔 有野就講

幾點有台服 6點?

未知，官方都未上水

笑4 似足我6歲表弟

上水交帶番都咁難

原來狗都有表弟

非洲人1食1好正常啫

一上水要帶埋老母上

合埋個口啦 食完屎好臭

鬼叫佢咁遲上，早D上咪冇事囉

你表弟都話你咁撚毒, 檢討下啦, 沖出黎柒

終於有人屌

係咁學人講罰 柒撚到 6歲都叻過你

萬巴終於出手

串緊你定學緊你都唔識分，陰公豬

冤枉呀上帝, 我怕你聽唔明咋
反正你都係選擇性失明避開自己睇唔明既野
唔用番你既語言點同你溝通姐

copy人講野叫串人 毒撚真係毒撚

又一個含撚含到雪雪聲 小學雞到

罵戰推到上熱門

好悶呀, 你係咪除左含撚同食屎之外冇其他野可以講?
詞窮既拎本5P字典出黎照住打啦

熱門路過

點解柒到咁都仲可以繼續落去死頂

不嬲係熱門

取暖埋邊啦

講事實叫死頂 盲到

( Show Blocked User - 掏龍高手 ) 希望你下世老母無比錯隻狗屌

話你死頂咪話你死頂洗比面你
當自己乜水

打架打架

練狗又出黎copy 你地係咪覺得咁叫串 成班毒撚

其實你要幾自卑先覺得人人串緊你
答你唔知幾時出台伏又係串你
貼埋fb條link俾你又係串你

咁我希望你下世都係同一個老母生你出黎啦
如果唔係呢個世界冇野娛樂我地呢班凡人架啦

不過波台狗個個骨骼精奇 天生異稟 我又點會看得透

其實佢除咗係咁叫人係狗同人地老母俾狗屌之外仲識講啲乜野...
有無第三句

真係好可悲

唔好咁, 5P字典係得幾頁架咋

笑4 傻閪當人大佬流哂口水 擺哂尾 仲想比人當人看待

給我往死裡打！

有爺生無乸教係咁
可能過去母親節勾起左佢傷心回憶依家仲未平伏到
大家包容下佢啦 你知啦唔係個個都有老母

笑5 大過你

做乜自爆哂自己d野出黎 練狗好撚慘咁識個老母唔教你

copy人講野叫串人 毒撚真係毒撚
送番比你

唔識字我可以幫你補習 最多唔收你錢

正喎，免費補習

算啦，嚴人寬己同佢講再多人話都無用

忙阿嘛 好撚得閒睇自己打乜？ 比狗睇又唔係自己睇 sorry dogdog

真心覺得佢好慘
【男朋友返工後就變】
之後又【鍾意咗個有男朋友嘅女仔】
最後仲【岩岩老婆同我講 佢無得生】
人生嘅起伏大到精神分裂咁，由佢係度發洩下啦

食屎仔又扮勁

我都撚到悶悶地, 話咁快就收工

你來來去去都係得嗰幾句，可唔可以增加下自己啲詞彙先衝出嚟柒
同埋我都係講事實啫

學埋肥絲大隻幫人改錯字 以為自己好撚好笑 比人屌又唔甘心

見到你死雞撐飯蓋又真係幾好笑嘅

那裏來的自信

無你咁有自信 無啦啦走入黎叫人去波台對賭

真係悶
又話啲人低質要走，又話有嘢做88
自己又係度瘋狂吠，自己都唔知自己想點咁

乜都有野講架啦 岩又話錯 講多幾句又叫人增加下詞彙 自己又係講果幾句 哂尻氣

走住黎屌囉呢D咪叫

點阿上帝 係到留言又要捉 叫人唔好reply我囉 你上帝黎架嘛仲唔叫狗隻做野

你搵句唔好打錯字先啦，執你都執到煩

波台狗嚟毒撚Post拎存在感係咩玩法

發生咩事
好日都唔上黎一黎就罵戰睇

其實無論係任何時候寫正字係對自己學識既基本專重, 唔係話中唔中意或者上網無所謂既問題, 連自己都唔專重自己所學到既野既話咁你同共產黨清洗香港既有文化文字既幫凶係無乜分別

掛住玩天龍 ?

玩唔到呀
依排趕ESSAY

個Rainbow coin event其實係咪換哂Toy Box & Regore & SkinTicket之後
經驗卷 錢卷 經水 同體水 邊個最抵換

加油
btw p.7 #153開始睇

經驗卷 錢卷 經水

正字撚表示不能認同更多

我寧願拎啲時間打機

淨係換體水 經同錢卷仲有30幾張都用唔晒

錢Boot>體水>>>>>>經Boor>>>>>>經水

有冇人試過send信比Vespa攞返個ac?
頭先登出左日伏再入去變左開新人

花生好食乎?

有無綁過

小事嚟啫

TW FB個小麗真係潛足成日喎

見到咁多回覆仲諗住開台服 點知
同埋以為佢一路維護等開服
原來宜家仲開到GAME玩亞服

綁左FB

你無綁fb/google?
最緊要你有無課過金/cap過圖?
同埋睇睇自己係咪入返日ser

話18號開啫，都無話幾點

無維過

其實佢係講"預計"18號, 個頭盔大到

有綁FB
有課過金但係冇CAP圖
係日SER

睇左幾頁都唔知嘈緊咩

有課過金實拎得返，你send email同佢講個情況，佢會覆返你攞啲資料

咁就好鳥

當推post 冇認真睇

推到上熱門引人玩 根本有心

點解唔係uw up ut都唔知抽邊個pool好

如果唔知嘈咩嘅真係追追Post好

抽咩都係得cuw up

UP咗咪又係抽唔到

梗係忍住唔抽啦

點解

仲有2張自選UT卷 2張自選專武卷
兩把5星專抽嚟把撚咩

望真啲個名
你又打算玩咩

想試下 可以雙修下先

算啦佢咁有道理 雖然幾好笑

係唔係Send去日本CS果個Email就得?

係，但佢日本個Email係咩

屌佢玩得未

我冇惡意的，不過我見到錯幫下手只係

cs_jp@vespainteractive.com
我見佢日本官方Twitter係擺呢個, 唔知堅唔堅

努力準備中

有排等嫁啦

多謝巴打
證明香港仲有得救

明白既 正常人知錯能改 唔會屌返人轉頭又開post想取暖既

仲未有得下載

定係通常搵GM係用佢果個PLUG?

send去試下，不過我唔知佢會唔會用日文同你溝通
再唔係就cs_en@vespainteractive.com 依個，只要你話佢知你係jp ser佢都照會幫你搞

唔好意思有陣時真係打完無check 呢個post打得太多專武個專一諗起個音就反射動作

btw 中意唔係同義定近義咩

早知唔手賤走去開亞服玩啦

有一張自選UT, 換唔換吸血鬼好?
暫時蛋妹UT1星, 毒奶UT1星, MIRI0星其他角都無UT

認真我嗰隻換咗仲無未換之前咁高攻
btw Mirianne UT打PVP好用

其實吸血鬼個ut好似唔係好勁，我覺得可以留住先

等到2046

OK好彩問一問
唔該哂巴打們

學術研究
應該係幫兇?

我打個幫字佢出咗個凶字俾我 所以我自己都唔記得咗仲有另外個兇字

做咩個個都抽野

有up就抽掛
利申淨係抽咗1張10連券

我琴日抽左

又遲

有半價可以提早將血鬼t5

台伏到時係另外DL定係game入面轉服

T5點樣點

應該係驚入面轉ser，App用同一個

冇玩兩三個月，係巴哈見到湯巴好詳盡既攻略
回巢玩返先

抄亞服NO.1

乜原來網龍代理?堅定流

唔該

啲大佬指住嚟笑

有冇link

官方澄清過係直營

第一頁有

S大大笑細力啲

睇黎聽日都未必得

我搵youtube都係搵到呢個配法
PERK2 全體+15%ATK竟然無自身+40%咁好用

應該係話WB會落Veronica，所以留畀佢點就得

我以為你比人係第一頁偷攻略lol

依家乜都唔敢寫

唔知聽日攞唔攞得返過Ac....
繼續玩住亞服先

課過實攞得返嘅

搞到我想開亞服玩

日服d challenger真係靠打得多

台服呢

玩住亞服等台服

垃圾服人都冇個

每日打三場連Diamond都差D入唔到

台伏開左

未

其實你係咪會玩？

未 垃圾驚 唔洗玩

送野攻勢

佢咁樣講法即係鋪緊後路
有可能6月先開咁
但係佢送個啲卷係咪好似有得刷初始咁刷
無人知

會 等場波完好悶

454咁耐

應該會叫幫練狗執狗骨

新手留名等台服開

btw上面條友煩撚過閪, 睇到個post都爭D比佢嚇走

我都係問個野順便撚下班毒撚

湯巴用心良苦寫個宣傳文推一推台服，點知卡撚到依家

你似係比人撚狗多d wo

依家佢遲一日就送10抽卷俾你

明天請早

唔係人多就叫邊個撚邊個既 睇下練狗谷到面都紅埋笑4我

睇個勢有排delay

最好卡到30號 我唔急架
Lm等收10張10抽卷

你咁樣都叫撚狗

54係到同你嘈

咁都叫心得

你就最威啦 俾人撚到要開post r人同情 點知俾人屌多兩錢重就潛水
死都要拿返渣沙話人地嬲嬲豬
花咁多功夫仲要mon兩個post 又要叫人去波台對賭 真係唔知邊個谷到紅都面哂

平時狗都撚得多 第一次撚著個傻狗

不嬲靠補償致富

打WB 8人陣 如果全AUTO 主副隊其實係咪完全0分別 都係自己有技就放?

wb2 如果蛋妹同gau可以既話手動留s2等boss出完大浪同魚差開技解會好啲，不過我自己都係全auto鳩打就算

想問下中文版邊度down?
down左前面qoos條link ，有英文日文但無中文

未出 apple個邊delay

台伏未出，game未有得更新，中文未實裝

睇個勢都要等下星期

原本預計在今天18號開戰，但因為iOS審核的問題而延誤。
針對此部分，小麗替大家爭取到了[召喚特殊道具10次] 1張。

但是由於iOS審核通過的時間未定，所以目前還不能確定開機的時間。
所以小麗在火焰驟雨連發的狀況下，替大家又爭取到了額外的補償。

18號開服的話，可以獲得[召喚特殊道具10次] 1張(相當2500紅寶石)
19號開服的話，可以獲得[召喚特殊道具10次] 2張(相當5000紅寶石)
20號開服的話，可以獲得[召喚特殊道具10次] 3張(相當7500紅寶石)
.
.
.
24號開服的話，可以獲得[召喚特殊道具10次] 7張(相當17500紅寶石)
(以此類推...)

其實大家和諧d再黎過得唔得

我覺得條友幾搞笑

咪亂講野一陣比人JER唔好賴我
係到玩得幾開心

關我撚事

其實都唔係我地唔和諧

咪扮哂野啦你 偽善毒

下個月18號先開ok?

痴撚線公司

佢地心諗,依世都唔開咪唔洗比囉

你鐘意啦

開服以抽咩為目標？血法專

人地屌你,然後你叫比人屌個個和諧 IS OK

真係估唔到,每分每秒都可以有笑話,多謝曬

五星dps 專武應該無死啦

真係有每日一張10抽卷
cls公司

唔洗理條友啦 佢開心咪得囉

我都冇份

放工星期六日冇得玩

啱先死咗ser?

睇黎我語文能力比較差，潛水算了

做乜野

然後頭嗰星期調低機率 （小人之心）

睇唔明上面發生咩事

其實我都唔明你地為左個無聊人嘈乜野

咁樣送法首抽賣家Fatfat了

今次要3*卡法加ut開始

送卷咪又係抽垃圾
咪發夢啦 baby

其實好簡單：條友問台伏開ser未，湯巴答佢未，放低埋fb link叫佢留意官方公佈，條友就無啦啦打5p文+話湯巴串過馬撚 之後條友就開始發癲

其實都冇嘈
推下post啫

屌你營運

新手想入台服坑
想問一開始送既235星劵有無得揀光法?

日常

冇

仲諗住砌一隊圍繞佢黎玩

一開始有個課金package有 可以課埋佢專武

PvP theo點加perk好

咁快諗perk

玩緊日服

有冇巴打BD 拎龍COIN

ODDY 需要T5嗎

幾星專

必須 T5 DARK太勁

要

1星uw

有bug? 我4張卷

唔該各位大佬

話說台服最少都送4張10抽卷喎 apple星期六日應該會休息

其實你有其他最好用其他，因為我覺得1*打唔入。你點都要用既話t1:1,2 t2:4 s4L t5 DL

係 重開啦

好 唔該晒

日服打wb啦

唔理佢台服開唔開，我只想佢更新換男炮

ODDY PERKS 淨係S3 LIGHT…?

趁有discount聽日有冇人瘋狂掛龍

掛龍

喂你食屎啦 明顯睇唔過眼你地班傻閪幫人含撚含到雪雪聲先罵7你啦 最好笑係個食屎仔講乜尻我地只係普通玩家唔係官方 講埋佢阿媽係女人不如唔好應 我想留意打乜咪打咪454打條規矩講乜尻呢到唔打5p文 條友毒上腦 以為自己係乜水 樓主就大哂咩

係啦係啦 你開心咪得囉

見到每個comment都打一大篇野就feel到佢好辛苦

笑到gapgap聲

仆街 今次真係俾佢完全封鎖左 兩個post都唔理我

我應該都俾好多人封左，你終於明白我既情況了

你歐洲人日日曬抵BLOCK

利申無block你

重講緊

好耐無試過咁熱鬧

原來你都冇block我，開心晒

無追post好耐
求懶人包

你班廢7玩隻game當自己上帝串77咁
我嚟聲援嘅

梳

愈睇愈覺得隻公會女好正

入黎睇有無新patch patch就無不過有花生
要現實有幾失敗先會係網上咁樣搵存在感

我都覺

上埋tanya t5 就上佢

夠唔夠條友玩隻驚咁耐幾蚊都唔比遊戲公司失敗

奉 旨 要 課 金 既

係咪真係有人咁撚傻，話無課你都信
我都無課依隻咁既垃圾game，依個月

根據佢既logic 唔課金就係失敗
刷巴今個月好失敗

咁就咪學人打乜7心得 標題寫無課扮勁啦 差d信左 好彩ching講一講 唔係都唔知點算好

有賭未為輸丫麻
我今個月無賭kr，真係好失敗

追下post先再講啦

如果你唔on9既話幾歲

分享下就叫扮勁
答你唔知幾時開ser就叫串你
ching睇黎你淨係適合係波台生存

應該話波台果邊既ching包容力都好高下

梳 無諗過上個連登打個機都要幫人湊仔

追下po先再講啦

你真係咁想人地追po睇住你點樣俾人撚咩

求下你勇敢少少 解block我 撚下我好無
最多我唔還拖?

如果你想去你主場波台既話 我唔介意

巴打仲掛唔掛

聽日

OK

仲未有

台服開左

躺著也中槍
八婆無分國界，但基界八婆係最仆街既一種

小心一陣俾人話你 幫人含撚含到雪雪聲阿

條撚樣無第二句講

On9真係第一次見呢種情況開唔到ser

最快星期一
賠到d人瘋狂刷首抽

台伏不了

繼續乖乖地日服養生

應該可以刷到5,6 ut uw起手 已經多過日服

正呀可以瘋狂刷首抽

好似仲有少女前線都係咁開唔到ser

終於歐翻次

1set蛋妹

即刻上左5星UW同3星UT

11抽閃左7次

屌咗出嚟

下年先開OK?

5星專

呢隻驚好體現到歐者越歐，非者越非既道理

星期六，日係咪無望？apple審批

等到下年

幾千抽 沖5星專開局 正

首抽開波刷5星專5星UT不是夢

哇我屌！

好想刷首抽

4uw 2 ut

仲有1 artifact

垃圾驚

出未

其實我抽左二十幾次先中

前面20幾次加加埋埋中乜先

未同平時一樣 全部垃圾 最開心中左隻錶

不聽不聽你別說

台服等到頸都長

破記錄

點跟

80bd召喚

專武卷抽咗mitra武，3/5星卷佢換唔換得過？不過用緊魔隊打主線，定換有愛算？

如果用緊魔隊既話就唔建議雙修，會兩頭唔到岸的

Ok

不過打主線係咪通常都推介魔隊？

但mitra uw可以留住先 遲d一定會用到

主線用咩都得 80lv d裝正正常常就一定過到
Btw我玩左四個月都係淨玩物攻

我都好後悔以前碎過mitra uw

我以前都碎過 啱啱開始玩為左升roi5星乜q都碎曬 之後勁後悔

男角專武=碎片

幫左你老母開苞

應該都係下年先開到

下次先開送3650抽

湯丸巴係唔係到

好似幾好玩 等緊台伏

下年開 送3650抽 之後48小時後 營運結束

巴打我都想玩物攻隊，想問下選擇邊隻好，個隻控場好樣衰，點組隊靚仔d 又好用架

邊個會玩台伏

下個post 整定個台服首抽建議？

睇下拎返個日伏AC先定台伏開先

之前第一頁有，但係冇人睇所以換左個wikia上去

邊隻控場好樣衰
如果玩物隊既話控場應該就2星券揀miruru , dps用roi / mitra

有熟人玩我先開帳

應該係膠

等台伏

WEB版已經死左，要搵返再舊D既DOC版睇

膠已經唔叫樣衰啦，望下地精

以前個第一頁寫得唔錯，雖然我成日睇到訓著左

想玩下台伏，但唔知邊啲角改弱同改強

你想知咩，收窄d個範圍我易答d

留名等台服

試玩緊亞服當體驗

都唔知幾時開

每日一屌幾時開

台伏咁多10抽卷大家諗住抽咩開局

其實都未過ios審核點解佢都好意思話18/5就開ser, 又倒數又乜乜物物

有識既人玩我就龍弓開局

因為想送多啲卷

前中期 最好首抽中咩角專/遺專

撚你一輪同你講再等下啦柒頭

屌，自膠
原來SAFARI入左另一個FB AC
點樣可以取消返個Request?

日服有無75/80黑龍?

台伏有冇公會？
KR 係少數真係可以生存既公會
冇我搵台仔

上次開日服咪又係咁 都冇事 係中文特別麻煩

開左先算啦

仲連累埋其他服冇更新

魔定物隊，想打咩content，前中期其實我覺得冇咩意思，你要去想後期打算玩咩。前中期可以等級壓制黎推圖，ch7推唔到宜家仲有coop。所以最好就係舉個例，你想玩pve wb1向就玩theo sonia 奶+subdps/dps。wb2就pdps+medi+naila/clause/philop/miruru/requina/gladi。 annette就最抵升，好多地方用得到。奶必升既有medi，frey，kaulah，或者你有may就升may。
通常pvp向玩家就最麻煩既，d英難打龍刷裝同推圖，所以刷裝方面就難d，仲要最meta同星星 。
0課就最好學湯丸巴咁2xx日都玩死一隊魔隊，如果唔係兩頭唔到岸，睇下g巴就知
課既話就你想點就點。
專既話永遠dps優先。除左某d knight class之外，你用得既英最好有專。
最後就係有新patch好易收你dps皮，但係冇辦法，比起抱怨，想方法令佢有用好過

有冇人80bd

愛>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>一切

依個都得，但係有愛係令佢有用唔係5*專就算

Jane 個校服樣好引人啪
唔敢出聲type女仔黎，Theo 執二攤啦

多謝解答

我應該都pve向 微課買月卡

多數玩魔隊

有咩魔隊角 必定要專同遺專同時擁有

WB箱第一次中UW卷

UT就睇呢條

UW就睇呢頁，鍾意邊隻就按佢個名睇下食唔食專

dps最好有齊，annette /jane（少用） ut都勁。 sonia/kaulah/epis都ok。公會娘都唔錯，viska打pvp最好有，打pve有就就高傷d。 pvp英你想知我再答，最好你有興趣邊隻/或者組左隊嘢再問，然後我再講有咩問題同可以點玩點改，如果唔係我點隊嘢比你玩咁我驚你悶。魔隊就一定係打wb1了，其他地方比較常用物隊（暫時）

S巴，搭單問下，得一張自選UT卷，THEO/血法/公會娘應該換邊個先好
三個都無UT

我難d答你因為我亞服咩ut都冇咁 我就換左theo既爛屬都係一個問題，個人覺得勁少少啦。血法你用bd就難d缺魔，公會裝就未齊所以未試過，缺魔ut就有幫助。公會娘係一隻佢用得越多技能越好既嘢，雖然我冇佢ut但係我個人覺得三隻，公會娘應該最好。當然依兩隻dps個ut都加dps既實有用但係難屬你就要自己對比下正屬ct會唔會好d。好似血法咁把專scale atk等等

雙修靠roi carry

其實血法打PVE GR BD好唔好用

好耐未試過有心情答人嘢

wb1 gr only

用得但係唔係最好，gr好多隻boss都係物隊天下

有啲想溝龍弓單刷龍 0星專夠唔夠

就咁睇好似都係公會娘好少少

其實問好唔好用我唔係太識答，攞gr 刺客boss為例，你問我frey好唔好用，我會話好，因為到後1分鐘你回到血冇咁易死。但係你想打到最高dps你唔會用frey。加上好唔好用真係好睇你點玩，router用morrah打wb1，佢覺得好用，我用morrah打wb1尾段會死我覺得唔好用。至於點解佢用冇事我用就收皮，應該係我廢

我覺得血法真係難屬不如唔好用好過，20cdmg，佢把專0*就加20%atk，你地有人得閒就幫我計下ct10%atk再scale uw每招技痛d定爛ut剩係s3 20%好d，就咁睇就正屬ct好d

追返post先知俾s巴點名
btw我真係兩頭唔到岸既好例子

miri 2星>3星用左我6把專

有辦法可以解決兩頭唔到岸呢個問題 你懂的

不了

課金俾v社=助長佢繼續hea做

其實我都好唔明點解佢用全攻黑龍都仲無我半黑半冰咁易死

高傷回血多？

我半冰黑龍連1星公廁ut啲血無盾擋大炮都死

係呀，地精呀
見到wiki 要選擇佢即刻唔想用物攻隊

冇記錯既話新手有個Dealer package 可以課，可以揀
Arch/Selene/Epis/Luna/Artemia/Theo
直接5星60LV 俾大家參考下

其實10%血唔係影響好大

依家11抽值唔值得抽，未抽過，手痕

走去dl 佐日版落黎試玩下

岩岩試抽左幾下 個double都幾有感

有up咪抽
中就中 唔中就唔中
話知你有冇up
有feel就抽

8把

會唔會開多兩個post都未有得玩？

睇你推得幾快啦

好似咁多人想玩台服咁既

台伏如果我開公會既話有冇人入
直接叫LIHKG?
利申 日伏新手

我去開個afk刷龍帳

本身dl左日版但無玩，唔想重複玩，本身有fd 一齊想試

可唔可以問多少少關於隻game?

我想知

1. 隻game 洗唔洗刷碎片個類？
2. 有無體力計？
3. 洗唔洗成工會既人一齊打先勁？

我睇黎睇去都搵唔到，可能係我眼殘

突然想起自己開果個公會

1.唔知你講既碎片係咪儲碎片合英，係既話唔洗刷，不過刷素材打下裝果d點都要
2.d體回既速度同lvl有關
3.開荒期打gr（公會王）要 之後就睇情況

利申翻日服玩左兩個月既廢薯

多謝

如果日服我無課咁多應該會跳

你好差咩

可能大佬太勁 硬係覺得自己兩頭唔到岸

你攞大佬比

見到佢gr個數 心諗自己
心理好唔平衡

你攞個咩都5*既人同自己比，我攞亞服個帳都唔夠佢抽啦

課左一千 諗緊跳唔跳去玩台服

所以都係默默咁訓任等大佬carry

我叫得你黎有著數既

重新玩過好麻煩

偷偷地尾左兩隻grh王
11點試下拎埋隻尾王先

係 d裝又要再打過
D覺醒料又要慢慢磨

比人拎左啦

諗起到

其實uw係咪重過ut?

唔係死左咩？

早知留張卷

想問下係咪冇巴打想尾6王
介唔介意我尾左佢
利申今星期已經填左次表 尾4王

留位

有冇80龍

有

80龍-2

-1

等我5MIN 打埋D材料關

咩名

屌唔記得打wb

得叫我

今次ut up既pool抽唔抽到gladi既ut?

抽到
npc uw先冇
npc ut有得抽

巴打入左

開始又唔夠LOH幣
掛機算

我都好耐無打，唔係好夠

最快星期一先有台伏

Wb好似仲未死？

我出去睇睇先

真係未死

即刻打先

1% 可能就係你尾王

輕輕一推

已入表今晚235959 會殺左佢

最好聽日先，唔知有無巴打仲有券未打

OK咁就聽日殺啦

只要唔好有啲盲毛巴打人都未瞓醒就尾刀既話

見有特價走去升下啲裝嘅option,撳得開心得濟無晒錢同粉 又要去刷7-4

我套Ricardo pvp裝整左幾個月都未整好

我連wb果啲都未升好 pvp我太廢

another player defeat the world boss

仲未死咩

問下各位巴打
Lewisia 適唔適合新手一開始用？
如果要比較Ezekiel 好D定lewisia好D？

Lew後期wb 同gb好有用
屌你老母發情狗未用過唔識
等湯丸答

Appstore Review has been approved

但台伏仍是迷

台服總未開?

一陣有得更新

[Maintenance Notice] 20th May 2018

Greetings, Raiders
This is GM Orvel

We have good news for everyone.
Appstore Review has been approved.

We apologize for the delay and please find more details below

[Scheduled Maintenance]

Duration: Sun, 20th May 2018
Korea Server / Japanese Server: 14:00-19:00 (UTC +9)
America Server: 01:00-06:00 (UTC -4)
Aisa Server: 12:00-17:00 (UTC +7)
EU Server: 07:00-12:00 (UTC +2)

Thank you for your patience

GM Orvel

國際服終於批
睇黎台服今日都差唔多

六點鐘
會delay幾耐

仲未講賠幾多

996

997

998

999

1000